動物台清泉區(1)

🚬

個post最後咪又係剩返侍奉部班人

乜撚野侍奉部
唔識垃圾

又踩人場

清泉

我會然巴麻美無黨無派

你無頭咋on9jai

肚餓唔覺意食咗，sor

你俾狗屌呀 屌你老母

lm

唔該開返個正常post

個名同直葉有關係都係on9仔！

屌睇錯

Join

你俾人post咗上去處刑

me 係清泉

返去loli區啦

唔知點解自己依家咁迷d cosplay雞
明明知道咁樣係唔岩

唉.......

你細個一定鐘意食雞

新人報道

動物台清泉傻仔區

我都沉咗隻G

hi

侍奉部有多個竇

Loli=清泉

都話唔識垃圾

大姐姐呢

Wfc

成堆垃圾，再見

卡通入邊啲大姐姐通常都只係啲裝扮成熟啲嘅小妹妹

玩流

但你都係入咗嚟

好波呀ching...

關你撚事咩乜鳩刀

chi sin ，ching 周圍開火

前島乜撚好撚樣衰

會然響一上水就周街開戰

乜依加盲既都識學人睇電視...

樓豬仲愛唔愛內田彩？

屌埋